[慎入]終於明點解特惠牌啲嘢會咁平

話說今日路過百佳，醒起屋企啲鬚刨刀片就快用晒，於是就入去睇下

結果一望就當堂嚇一跳，屌你我支鋒速3一舊水都唔使，你嗰幾塊刀片就賣兩舊水，吉列你究竟係賣鬚刨定賣刀片

正係我計較之際，眼尾睄到特惠牌鬚刨，當時我簡直唔夠膽相信自己嘅眼睛，只係賣15.9，平過吉列10倍有突，真係無改錯名，好撚特惠呀屌

突然，我感覺到一絲異樣，似乎舊特惠牌刀片上面黐住咗啲污糟嘢，於是我將佢拎起，仔細一望
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

我當時個表情

所以話，有時真係唔好貪小便宜，如果唔係，你都唔知會有咩驚喜等緊你

拎過另一盒囉

乜撚野

做咩柒

咪係

有鬚都十幾歲啦
仲係咁撚on9都有

你唔係以為係因為多咗隻野，所以先會咁平啊哈

成個弱智咁
好似茶餐廳見到隻蚊仔又fb又食環又乜

屌 生鬚嫁啦 大個仔啦 咪咁on9得唔得

你係咪覺得會過千正評先po出黎以為自己好醒

樓主路過百佳但行入惠康買